\documentclass[12pt]{article}
\usepackage[czech]{babel}
\usepackage{fontspec}
\usepackage{xevlna}
\usepackage{indentfirst}
\usepackage[a4paper,left=37mm,right=37mm,top=33mm,bottom=40mm]{geometry}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{fancyvrb}
\usepackage{enumitem}
\usepackage{hyperref}
\usepackage[textsize=footnotesize]{todonotes}
\usepackage{cite}
\usepackage{xspace}
\hypersetup{
    colorlinks=true,
    linktoc=all,
    urlcolor=blue,
    filecolor=black,
    citecolor=black,
    linkcolor=black
}

% Yea, I will surely need a command to typeset C# in this docs
\newcommand{\CSharp}{C\nolinebreak\hspace{-.05em}\raisebox{.3ex}{\scriptsize\bf \#}\xspace}

\VerbatimFootnotes
\setlength{\marginparwidth}{3cm}
\begin{document}
    \input{titlepage.tex}

    Souhlasím s vystavením této semestrální práce na stránkách katedry informatiky a výpočetní techniky a jejímu využití pro prezentaci pracoviště.

    { % Ensure table of contents is black despite the links
        \hypersetup{
            linkcolor=black
        }
        \tableofcontents
    }


    \newpage

    \input{body.tex}

    \newpage

    \bibliography{bibliography.bib}{}
    \bibliographystyle{plain}
\end{document}
